請停止屌醫護唔罷工

如果話醫護唔罷工抵死
我都可以話香港人依賴醫護罷工救香港抵死
大家都關心香港
而家係個政府仆街
醫護既情況比大家更危險
如果咁想醫護罷工
令醫護被罷工都係一個選擇
黃大仙一晚都引到POPO
冇理由要醫護承擔晒個道德壓力

香港曾經都試過好多人被罷工
停止互相推卸責任
矛頭對準政府

無人罷工唔緊要
有醫護感染
佢地自然會罷
繼續幫港共執手尾啦

而家仆街既係政府呀
除非你夠POP去醫院門口阻止醫護返工
唔係既話你只係將個責任推左比醫護
然後自己係安全既地方鬧醫護

對唔住
無野阻止到佢地翻工
政府唔做嘢
自己又唔罷工
咁就無得怨

香港瀨嘢，廢老會先死，香港人 搏唔搏？

又兜

我支持攬炒。 唔好罷工。 一齊搞大佢。

如果認同請幫推幫share

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

日內瓦宣言的Applicability
- 這是一份崇高的宣言，適用於絕大多數情況
- 可惜每個理論都有前提假設，而世上沒什麼理論係可以cover曬任何前提。宣言所基於既人道出發點，都一樣有個別apply唔到既時候
明知救番希特拉，佢會去殺更多人，咁救唔救？

- 第一身份係人，第二身份才是醫護
基於第二身份所作的行為，係以comply with第一身份既道德為前提
如果兩種身份有衝突，咁就應該選擇返最基本既身份——人
根據自然法，作為人，instinct係選擇將火車駛向只有1個人既路軌，以拯救另一條路軌既5個人

真係唔罷的話，還有其他折中方法？可集思廣益
- 畢竟資源短缺，無可避免要將醫護既健康放係top priority, 一旦疫症全面爆發，先有命醫香港人
畢竟一個醫護倒下，就會有n個病人得不到救治
所以對於內地病人，醫治之餘，避免進行容易傳染醫護既高危環節，例如插管，就變得很有需要
而治愈率越高，將吸引更多病人來港，直接製造更多香港人感染個案，一齊死or一世後遺症
- 有限的藥物，還要預留給香港人，預備大爆發之時用！宜家用緊既醫療資源，都係港人既血汗錢，優先用於港人也很合理
- 由於資源有限，對於大陸人，若不預交醫療費，只隔離不醫治
- 政府話過，參與示威既醫護需要停職，而好多大陸人都贊成革除黃絲醫護
- 或者，文宣手足也要比到大陸人一個明確既signal: “就算黎香港，醫護都唔會盡力醫”。這才能阻止他們來

唔使一個月，廣東病人瘋狂湧港
- 武漢已經失控，前線醫生：“醫療物資不夠，一天都沒吃飯，死了很多人尸體都沒人收”，大陸跟本冇能力搞掂！
- 廣東省病例已成全國第2多！香港有n多個關口連接廣東！大陸人睇中香港醫療水平，必然海量湧入！以香港醫療資源，有咩可能應付到？

一個月後，香港成千上百人感染時，睇返今日，會點揀？
- 宜家咁落去，我地都清楚結果只有一個：香港應付唔黎，醫院和社區交叉感染，病人一傳十，十傳百
即係，本來香港可以只有幾宗案例，但由於香港醫療吸引大量患者來港，一路上傳染埋其他無辜既人
- 生命只有一次，用自己既一生、家人永遠既悲痛、無數港人既尸體，換取宜家幾個大陸人既命，是否值得？
你身邊既醫護好友，成為下一個謝婉雯醫生
某位次次都出黎守護孩子既銀髮族，在病毒折磨下離世
某位年輕手足終身殘疾，而佢仲未有機會實現事業理想、談一場美好既戀愛，就毀了一生
隨著疫情擴散到本地社區，呢D都會成為一個又一個既事實
——我不殺伯仁，伯仁卻為我而死

我唔忍心為左以下呢d人，要犧牲手足
- 隱瞞自己來自武漢，嘗試逃離醫院、不惜感染其他香港人
- 反送中以來，絕大多數大陸人，極其惡毒地希望置手足於死地，句句廢青曱甴，看到手足被濫暴，皆拍手稱快。如果佢地有機會，會害死我地幾多義士？
- 佢地歌頌極權，唔監督自己既政府，大班人信黨得永生、唔肯戴口罩，結果染上惡疾。點解變左我地埋單？

兩害相衡，必取其輕
當斷不斷，反受其亂。袁國勇說了，封關只有黃金72小時
香港地方細，病患一多，就醫到呢個，救唔到另一個。唯一方法只有防止新增感染！
一個月後回望今日，看著無數被病毒折磨的港人、淪為尸殺列車般的香港，無法逆轉，可會無悔於自己既選擇？
我們的生死，繫於你的一個決定。再次請求，感激不盡

一名普通港人敬上

其實要威脅政府就全香港人都要罷工
不過醫護罷工係保護自己條命
如果連自己條命都唔珍惜既話你死左我係唔會覺得你可憐

罷工已經太遲了，直頭帶幾個肺炎病人去踩上屋企同各位局長丶 司長丶特首以及其親屬拜個早年，順便問下佢點樣搞掂壇嘢

留返醫護手足自己話事啦，罷唔罷佢清楚過你

上次為咗方便封路，成全啲唔敢罷工嘅畜牲，要籠城守大學
我就真係冇咁厚面皮再期望手足去幫人被罷工
氯痤瘡、中大一戰、解放軍執磚頭、理大圍城，咁快唔記得晒？
呢刻唔會屌點解唔罷工，但如果因為醫護唔罷工而出咗咩事，唔該啲謹守崗位嘅醫護唔好呻慘

資源短缺，無可避免要將醫護既健康放係top priority, 一旦疫症全面爆發，先有命醫香港人
畢竟一個醫護倒下，就會有n個病人得不到救治
所以對於內地病人，醫治之餘，避免進行容易傳染醫護既高危環節，例如插管，就變得很有需要
而治愈率越高，將吸引更多病人來港，直接製造更多香港人感染個案，一齊死or一世後遺症
- 有限的藥物，還要預留給香港人，預備大爆發之時用！宜家用緊既醫療資源，都係港人既血汗錢，優先用於港人也很合理
- 由於資源有限，對於大陸人，若不預交醫療費，只隔離不醫治
- 政府話過，參與示威既醫護需要停職，而好多大陸人都贊成革除黃絲醫護
- 或者，文宣手足也要比到大陸人一個明確既signal: “就算黎香港，醫護都唔會盡力醫”。這才能阻止他們來

呢段擺前面會好D
太長

agree

情況係唔比工具你拆地雷，唔知數量/越拆越多
話唔奶野就呃自己既

我地只係好心屌醒前線醫護注意自己條命
成日偷換概念同抗爭掛鉤，兩件事分開的

我只係叫D人唔好屌醫護唔罷姐
醫護壓力已經好大
而家仲屌佢地又唔係屌政府既話政府拍爛手掌
人民鬥人民

冇人鍾意比人屌
比人屌既人會屌得醒多
定 起槓 封起隻耳仔 反你木台多?

我地要比醫護知道大家係提醒佢地珍惜自己生命
你屌走佢係做唔到你想要既效果

醫護唔罷工, 等做港共condom

sor我想同屌個班人講

樓主左膠

我視醫護為手足，我重視佢地條命
所以我都係照屌
請醫護珍惜自己生命，罷工保平安

駁唔到

你咁犀利既你去醫院趕走D武漢人?

其實唔少醫護藍到你唔信

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

分化請去第2個PO

明明只係叫佢地自己諗清楚值唔值，就比人話係屌話係涼薄只係講句出事唔好怨就係屌，姐係平時講果句 條路自己揀仆街唔好喊係屌緊係涼薄

所以如果要屌醫護唔罷工
黃既做D野令佢地被罷工更實際
做唔到就請將決定權交返比醫護
矛頭請對準政權

所以我唔會點怪 自由選擇

【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後一推 推唔起推唔郁
自己條命都唔緊張 唔反抗
D毒殺到埋身都仲咁置身事外既話

sorry 咁香港人等住自己受返晒

班醫護攬住光環黎托?
要救人必先自救，自己條命都保唔住點救更多嘅人?今日犧牲班支那人係為左救更多香港人呀，仲掛住「緊守崗位」?
醫護唔罷工根本係縱容緊港共繼續唔封關，放更多支那人黎害香港人，根本班醫護唔罷工就係幫兇，為左個光環害緊全香港人。
仲話尊重?明明有沙士嘅教訓都唔識變通，抽生死籤根本自己攞黎，連死都唔怕居然怕無左個光環。

要攬炒應該先要救，越多肺炎越好

咁唔該班醫護咪撚再出黎講自己幾慘
又遺書又乜 因為個無能政府搞到冇命值唔值先

睇下我之前既po係咪分化? 講事實都屌?

同意 尊重醫護決定

係呀千其唔撚好罷工呀你地

如果怪醫護唔罷工
香港人都請負返責任
高鐵站 關口咁多大陸人落黎你有冇幫手阻止
冇既話你都縱容緊港共繼續唔封關，放更多支那人黎害香港人，你冇阻止大陸人落黎你都係幫兇。
我地留係安全既地方去怪人地唔做野絕對唔理想

又被罷工廢撚到

我唔理你之前既PO係點
你係呢PO入面既回覆係道德綁架緊人

唔敢呀?廢撚到

香港人有公權力封關?
如果我有權咁做，我第一個帶隊去封
但醫護有權選擇罷唔罷呀嘛，有得選擇都唔去做，係咪等死左先識罷?
醫護唔係一般打工仔，佢地根本唔怕搵唔到工，而且又唔怕醫支那人（唔怕死），點解反而怕罷工?

你自己唔肯行要人幫
然後話唔幫你既人廢

試下唔好得醫護罷
全香港人一齊罷